［有圖］有隻野飛左入黎我屋企

有冇人知係咩蟲

臭屁？

稻綠蝽

又有得玩搵龍珠

營火蟲

椿象